有無人要medilase refer? 有優惠！

我join左medilase 有人refer既話你就有優惠
尤其學生好抵啊

Push

Push push

Pushhh

Pushh

Pushhhh

學生既話可以upgrade埋時段添啊

唔係學生有75折加永久upper lip 啊

有興趣 Tg：